<resources>
    <string name="app_name">Barrancabermeja</string>

    <string name="museo">MUSEO DEL PETROLEO</string>
    <string name="marcela">PASEO EN LA MARCELA</string>
    <string name="cienaga">CLUB NAUTICO SAN SILVESTRE</string>
    <string name="millenium">HOTEL MILLENIUM</string>
    <string name="pipaton">HOTEL PIPATON</string>
    <string name="ciudad">HOTEL LA CIUDAD</string>
    <string name="publicidad">ATRACTIVOS</string>
    <string name="hoteles">HOTELES</string>
    <string name="sangabriel">SAN GABRIEL</string>
    <string name="cucaracho">CUCARACHO</string>
    <string name="sexy">SEXY MICHELADAS</string>
    <string name="bares">BARES</string>
    <string name="mapa">Mapa</string>
    <string name="sitios">SITIOS</string>
    <string name="demografia">INF. DEMOGRAFICA</string>
    <string name="abierto">La aplicacion esta abierta</string>
    <string name="cerrado">La aplicacion esta cerrada</string>
     <string name="informacion">\nEl municipio de Barrancabermeja posee una extensión de 1.154 kilómetros cuadrados,
        se encuentra situada en una planicie sobre la margen derecha del Río Magdalena a
        una altura sobre el nivel del mar de 75.94 Metros, su temperatura promedio es de
        33.5º C, dista de la ciudad de Bogotá 403 Km.\nEn la zona urbana se encuentran zonas residenciales, comerciales, industriales,
        deportivas, institucionales, administrativas, tuguriales. Cuenta con un aeropuerto
        "Yariguies" y un Terminal de fluvial de Transportes. La ciudad se encuentra dividida 7
        comunas, 6 corregimientos y la zona de refinería de petróleo más importante del país.</string>
    <string name="barrancainfo">\nGracias a su cercanía con el Magdalena, su gastronomía se representa en la variedad de pescados que produce el afluente, entre ellos  el bocachico,
        que se sirve frito o en viuda. Además del tradicional sancocho trifásico.El municipio santandereano ofrece a los turistas variedad de lugares para visitar,
        entre los que se cuenta la majestuosa Ciénaga San Silvestre, la reserva natural más importante de Barrancabermeja, ubicada a 10 minutos de la ciudad.
        Se trata de un espejo de agua con espectaculares paisajes naturales, ideal para quienes disfrutan de los deportes extremos, pues sus aguas son perfectas para la práctica del esquí náutico</string>
    <string name="ciudadinfo">\nHotel la Ciudad, que además de contar con todas las comodidades necesarias cuenta con un estilo particular para la identificación de sus
        habitaciones, cada una hace referencia a lugares representativos de la región; con la finalidad de transmitir a los visitantes las tradiciones de la región de una manera didáctica.</string>
    <string name="pipatoninfo">\nEl Hotel Pipatón, Situado en el corazón de la ciudad, es una joya arquitectónica de Barrancabermeja, donde el glamour se junta con la
        historia y brinda a sus visitantes una placida estadía.La ubicación del hotel es propicia para hacer turismo y negocios en la cuidad, cerca se encuentra el río,
        bancos, restaurantes y establecimientos comerciales.</string>
    <string name="milleniuminfo">\nDiseñado y construido bajo los mejores estándares hoteleros, ubicado estratégicamente en un sector residencial y comercial aledaño a la
        refinería de Ecopetrol – Entrada principal del complejo y el Club Miramar, lo hace el hotel más seguro y tranquilo ideal para los viajeros corporativos de negocios que
        viajan en función de la principal actividad económica de la capital petrolera de Colombia; a tan solo minutos del centro comercial San Silvestre por la vía más rápida de
        conexión del centro de la ciudad a la refinería y al hotel, por eso somos considerados por nuestros clientes el hotel mejor ubicado de la ciudad.</string>

    <string name="cienagainfo">Este club se encuentra ubicado en la vía que comunica a Barrancabermeja con el corregimiento El Llanito, a cinco kilómetros,
        en cercanías a la Ciénaga Miramar. En este club, los directivos de ECOPETROL pueden realizar deportes como fútbol, baloncesto, natación, esquí, pesca deportiva,
        entre otros. Así mismo cuenta con servicios de restaurante, bar, billar, taberna y sala de conferencias.</string>
    <string name="marcelainfo">\nEsta embarcación se enorgullece por ser ciento por ciento barrameja. Se encuentra ubicada en el muelle, en el río Magdalena.
        Los visitantes pueden viajar a través del río y disfrutar los atardeceres de la región.</string>
    <string name="museoinfo">\nUbicado a quince minutos de Barrancabermeja, en la vía que conduce al corregimiento
        El Centro, se encuentra este museo, creado con el fin de dar a conocer la historia de la industria petrolera en Colombia y
        los diferentes procesos de extracción, tratamiento, diversificación y distribución de los hidrocarburos, de forma lúdica y educativa.</string>
    <string name="sexyinfo">\n“Sexy Micheladas”, es la opción perfecta para las personas que quieran hablar, bailar y escuchar buena música,
        pues el concepto es completamente diferente, en este lugar, cuentas con meseras muy “sexys” que atienden a cada uno
        de los visitantes.\n\n
        “Micheladas”, abre todos los días, pero miércoles, jueves, viernes y Sábado, cuenta con las mezclas de su Dj residente,
        Dj Toro, además de un ingrediente perfecto, y es el sexy Shot, un cliente lo solicita y la mesera con bailes muy sexys,
        se encarga de darle una copa con uno de los shot, que ahi mismo se preparan.</string>
    <string name="cucarachoinfo">\nSiendo la discoteca con más antigüedad en la ciudad, Cucaracho Disco Bar,
        se ha modernizado y cada día ofrece los mejores servicios para disfrutar la rumba en los fines de semana,
        todo arranca los días jueves, con su noche de derroche.\n
        Los viernes pasa algo increíble pero cierto, happy hour, 30 por ciento de descuento en todos los licores,
        además, los primeros cinco grupos que lleguen a disfrutar del viernes, reciben media completamente gratis,
        de Aguardiente y Ron. Las mezclas en Cucaracho disco Bar son a cargo de William Master.</string>
    <string name="gabrielinfo">\nLa popularidad que actualmente tiene es muy importante para todos Barranqueños.
        Los jueves son días de batallas de Shots para los asistentes ademas de un barra libre, los viernes y
        los sábados la rumba no para, descuentos y promociones que te darán muchas ganas de salir de casa y
        pasar un fin de semana muy bueno. </string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->

    <string name="title_activity_maps">Map</string>

</resources>
